彩令處刑禮志283秒

彩令好能可愛下

一拳打死你

禮志qq不過彩令仲q

對眼好7

普通到冇等再普通
唔明點解咁嘅垃圾團都紅

弱智死gay佬收嗲啦

事實

你嘅意見係錯

哦

家姐靚啲

家姐超樣衰 妹妹幾可愛

收聲啦死87

都唔夠佢地啲師姐垃圾

家姐跳舞屌打細妹 細妹都應該幾大壓力

都係屎 不用分那麼細

妹樣 唱歌 性格好過家姐 舞打和

前面個啲唔講 跳舞個point咁都講得出咁撚biased 冇嘢好討論

對眼

推

牙志大隻過我..

俾彩領處刑係咩感覺

牙志騎住我走都走唔到

你身高149.5